點解去飲要俾人情而唔係結婚果個人請

我覺得擺酒個D錢都俾唔起唔應該結婚lo
請飲都唔係請既

利申: 單身狗

近年多咗人真係請人飲
唔收錢

咁你有無俾人情or俾人問人情

見佢結婚咁慘咪可憐下佢
當佢乞兒

果次同事結婚, 我俾人情可能無其他人咁多, 之後係公司feel到佢黑我面